姦醉娃案 澄清咁啱鬼佬响我後面磨我

任職懲教主任的聯合醫院男護士，被指於去年9月10日清晨在蘭桂坊將陌生醉娃帶到九龍塘時鐘酒店強姦案，案件今在高院續審。辯方指當日陌生男在的士上要求司機駛到九龍塘，事主應知男方的用意。惟事主X表示不知，又謂「我係响香港出世香港長大，但唔知去九龍塘係乜意思」，表示不知對方帶她到時鐘酒店。

對於被指在酒吧時用背「磨」身後的外籍男子，事主今澄清指當日自己正與女友人在酒吧跳舞，「咁啱佢响我後面磨我」。X否認在酒吧內第二次遇到被指是被告的陌生男子時表現興奮，否認跟對方又攬又錫及摸對方的下體及屁股，她又否認向陌生男表現自己愛旅遊或自稱喜歡到台北CLUBBING。

辯方播放閉路電視片段，指陌生男沒有拉或推X，X表示不清楚。辯方指是陌生男先上車，X跟他上，並非男人推她上車，X否認。

X供稱在的士上暈倒，辯方指她兩度向警察稱當時只是睡著了，她今謂指當時很醉，分不到是睡了或是暈倒，現澄清是「暈咗咁瞓」。辯方指她在車上伏在陌生男大腿上，X表示不知；X否認在車上跟對方又攬又錫並展示與未婚夫的婚姻照給對方看，強調只是手機桌面上有一幅相。

事主在庭上強調「我唔係自願架，佢帶我走架」，又否認下車時很合作。辯方質疑她有130多磅，應可坐在的士拒絕下車。X不同意。X多次強調不是自願，「你唔好再斟酌呢個問題」並多次在庭上啜泣。

被告蔡仲強（29歲）被控於去年9月10日在九龍塘德雲小築內強姦女子X。下午續審。

俾鬼佬磨pat唔call 999???

邊個磨邊個

到底係做懲教主任定係做聯合醫院男護士

香港大唔知去九龍塘做乜？

天真過天真嬌

唔想俾女屈，第時開房要戴 GoPro 至得

曾任職懲教

高普連呢d嘢都要睇埋，真係有排都唔得閒！

真係唔出奇

香港人好無知

上次有個法官竟然唔知獨媒係乜

屌,獨媒都叫新興既Term丫
去九龍塘呢d 由細細個香港 睇電視,父母,朋友都有講開
咁都唔識真係我覺得吹水多
不過條女咁,睇落似佢唔順氣wor

去九龍塘真係未必個個知
係個到住/個到讀書就可能知

總結: 傻西一名

130多磅 不了

獨媒係乜?

俾鬼佬磨pat當人地唔小心

130都叫大肥婆

真係會唔知咩...

最多叫有肉姐

女人58kg 都唔簡單啦

點樣又係懲教主任又係男護士？？？